原來連登仔好認同自己係大灣區人

禽日好多正評

牛B! Skr Skr